【ifanboy點算？】原來差佬hack到iPhone架！

ifanboy又話apple野好安全？

你老母咁用AN 機係咪又破解唔到先？

根本冇技術係安全，完。

你老豆都以為個安全套好安全啦 點鳩知都係生左你個on9仔出黎

買apple野咁撚貴，其一係安全

原來假既。即系呃錢。

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

系你老母，拉

佢用faceid ?

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

柒少陣啦

成個國家力量做嘢喎，本身大陸班IT就有方法破解架啦。

揾啲IT佬出黎講幾句好喎

香港金總終於接受網上會員申請啦

拉

樓主乜撚都屌, 有咩係樓主唔撚屌

姐係唔該 用咗加密 都用返暗號 預咗會俾人截到

暗號仲要定期更改 用唔留底既方式 俾目標知點解讀

香港IT

睇返呢個:

黑警係可以攞到你WhatsApp同tg chat log

唔關部機事, an機 iphone 都有full disk encryption
佢應該係衰 WS TG 冇用 two-step verification
差佬插返張SIM card就睇返晒history

大家記得set返
重有對話用暗號、睇完刪除記錄

咁即系支那人勁過fbi？

當年華強北已經解到鎖，不過FBI想開先例先同APPLE提出正式要求解鎖姐。FBI都有方法解啦。

抽張Sim卡去第二部機再用SMS認證就可以，完全唔需要Hack部iPhone或Android

追過下post後, 我想修正: 冇嘢係安全
溝通用暗號同刪除對話記錄係最好
其他措施都要做足

whatsapp history係部機度。

ifanboy又不願面對真相

check 到version 似係wtsapp/tg賣佢

whatsapp正常都開咗backup
只要無lock sim 插去新電話 入whatsapp就可以攞到backup咗嘅msg

原來萬二蚊部電話既安全性同我用緊部2000蚊電話一樣差

咁要問黃之峰

五毛大哥
Cloud Back-up呀.......

至於Whatsapp本身就係完全唔安全，但你都要解到鎖入到部機，先可以開到個chat database出嚟睇；一個叫xxx. db嘅文件嚟。所以Gphone冇鎖Sim同雙重認證嘅可能好大。

首先，我唔係五毛

其次，亂屈毛呢d行為好小學雞。

好多Post一大堆人都話你係五毛Wor
我都係跟住叫姐
我都冇Block你

追擊五毛專員 思覺脫
都係知名五毛.....

班飯民打手不願面對真相。

我屌泛民架Wor

飯民……唉。奈何作賊

泛民唔過份就屌少兩句；泛民真係已經幾十年組織，運作背後養緊好多人，好多議助同職員都靠咁養妻活兒，你叫佢哋打爆港共或者直接令香港武裝抗爭化，佢哋點生活落去？老泛民想永續抗爭，新泛民唔敢賭上人生，好合理正常。

唔好講泛民，好多香港參與緊抗爭嘅人，都發緊夢覺得可以用規則條文制度鬥瓜共產黨，唔通佢哋就係錯就唔係手足？我反而覺得「泛民嘅勝利正正係佢哋一步步走入歷史墳墓嘅失敗」，因為我好清楚泛民做乜都好最後都係得個吉，都係話俾大家知道一個事實：

和平抗爭是沒有用的

香港有限期。

畀飯民拖多幾屇，香港就CERTIFIED

我知，但急唔嚟，而且唔會俾佢哋拖多十年，因為共產黨比我哋更急，柒婆唔係無啦啦搞送中條例，依個政治任務唔係單純因為佢想取悅雜種而做，而係為咗佢共產黨嘅走資洗資至南海資源上嘅方略。

簡單講，中共要全面控制香港就係為咗自己續命。所以不出5年就會全面赤化，係之前大部份香港人覺醒就可以，急反而令人對將自己生命投入香港自由抗戰會反感。

解放軍得果200萬人，怕佢條毛

5年內咁快？！即係你睇TRUMP下個任期會黎真

IFANBOY不願面對真相。

所以我做曬SIM Lock

之鋒咁高危人物都唔做sim lock

佢自己個屎眼

做sim lock先最無用

差佬要電訊商解lock打個電話就得

tg 係安全 只要你set simlock 同埋登記號碼同用緊既sim唔同
同埋set埋安全2step veri

唔好白痴啦，政府如果要搞鳩你點都可以搞鳩你

唔同中国
美國有法治
政府唔會帶頭以違法行為攞證據

但係搵11個人踢波都搵唔到

你搵部同等安全性嘅an機我
幾錢都買

web 版 WHATSAPP,
WEB 版 TG

呢度係支那地方 直接搵apple解鎖架on9

用你個邏輯，咁我買咁貴既iphone做咩？

係連登班傻仔先一日到黑推人用sim lock。

差佬叫電訊商解sim lock一定快過叫先達佬爆機。

連登班iphone打手之前吹捧到部機有幾安全有幾把炮。

原來全部都呃人既。

唔好亂咁轉用android呀, apple 安全好多㗎

而家講緊軍政府要爆乜就爆乜。

apple定android已經無分別。

佢做咩唔一早洗msg..
一早就叫左

而家香港係已經係軍政府極權時代，所以其實用咩機都係有危險

係。

所以ifanboy請停止打飛機。

弱智先用iphone

等香港幸存嘅I.T.佬喺度俾少少意見....
利申： HK No IT

Apple本身部機照常理應該破解唔到(除非揾以色列班友)

Android本身Open Source照理會易啲

解釋番關係圖：
Whatsapp=Facebook=克百格+佢老婆(中國人)=已分享資料給國內.

TG相信仍然安全

再要睇埋你部手機有冇第三方App, 支付寶、淘寶、Wechat、......(國內軟件)

而家Apple要食國內市場, 都有國內icloud(資料已分享國內)

就算做足以上措施, 你俾人捉到, 然後嚴刑迫供講密碼都冇計

Are you sure?
吹奏老美都唔好咁嘔心

好認同你既說話，一直我都覺得和平抗爭係哂氣

黃Gphone用iphone，無畀密碼

差佬照爆到telegram喎

不過連登仔好熱衷於摺紙、唱歌、拖手。

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢契哥 唔係好熟個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

iCloud ?

貴州icloud。你估支那開唔開到黎睇？

XR要萬二蚊？

爆得xr，自然爆得11 pro

黃gphone破壞禾地ifanboy唯一信仰，一定係5毛

apple奶共已經唔用得，仲要唔安全

pixel 4

黃之峰嗰部係 iPhone XR
XR 好貴咩

A13 嗰推新iphone 爆到咩？

李嘉誠成枱都係 apple
+x = 嚴重弱智

李生使鬼用電話講秘密野

人地有秘書做人肉whatsapp啦

更新左13.3就唔會比人破到囉垃圾an狗
an狗食開屎唔知有更新呢樣野

唔係要搵以色列公司
買條好貴既key先解到咩

做咩又改名？

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

中國ac至會連去貴州
香港ac係連去美國ser

咁爆咗未，未爆又算唔算安全

大量買key會唔會有折？

差佬應該好大需要

google 都奶緊，咁你有咩好推介

秘書一定係用 android 機啦咁

你攞民用級安全同國家軍用級比
有咩好討論

民用級嚟講 iOS 都算係咁

何況而家都仲係講緊 XR 俾人破到

但新機未有下文

秘書用人腦

其實講真
曱甴強有需要嘅話
同甴大大要求支援，聽日成隊破解team都有啦

世上冇絕對安全嘅系統

一路講緊安全都係指「更安全」而唔係「絕對安全」

所以ifanboy唔好再打飛機話ios好安全。

呢個所望「更安全」，係關鍵時刻完全發揮唔到作用。

正解

好安全唔代表絕對安全
iOS 好安全係講緊民用級同攞埋 android 相比之下嘅講法

面對國家軍用級入侵，民用級 OS 邊有得打？

攞民用級同軍用級比本來就係離地

其實佢只係話對話記錄
有無話由黃之鋒手機提取？
對話可以係另一方手機提取
有可能係自己解鎖手機

樓主
點解呢D事發生，你最大反應居然係為左抽APPLE 水為先?
唔知你呢D人咩居心

抵入 list

系你老母
睇你條五毛出POST都幾好笑

網絡供應商交出wo,
妳2個做大戲咁做咩

利申 apple hater

而家我地既最大危機系支那共黨

從一開始就係防佢，唔係防其他人

黃之峰話無自己解鎖部機

鴨記咪hack過囉 old news

ifanboy唔好再呃人啦。

承認ios都只係不外如是啦

whatsapp對話encrypted

網絡供應商點拎？

拎sim咭岀呢，去第二部機用sms reset tg 同WhatsApp password
跟住就開左個app睇返啲backup message
完全唔使解鎖iPhone

我意思係：
A同B講野
A死都唔解鎖 但B on99配合狗方自願解鎖
都會比狗拎到對話內容
Group chat更甚 風險更高

好明顯係黃之峰冇set WhatsApp password
換張卡入新機就restore 到

whatsapp唔係擺icloud？

APPLE不嬲奶共

咁你要問美國國防部拎修改過嘅android/ios/佢哋自己寫嘅軍用級os
咁就保證有你想要嘅安全度

你都 on9
想將民用os同軍用力量相提並論
喺國家級入侵下
linux 都要收皮啦屌你老味

人地話你唔安住
你將個目標轉移去其他機都唔安全

講到國家級咁勁。

買成皮既iphone為咩呢？

效果一樣之嘛。

XR 要成皮？

XR = ios
11 pro = ios

不用分得那麼細。

國家級呀嘛，你話既。

XR = A12
11 = A13

破到 a13 機？

根本冇機破解唔到囉，除左Nokia。明未呀？重點係現今破解技術先進咗。用咩機冇分別，除了不是智能手機，完。

既然用咩機都無分別

iphone仲憑咩賣貴咁多？

ifanboy 咁多年都講因為安全，所以值成皮野。

你呢家AN機咪一樣成皮嘢。apple有好多幾千有交易，咪屈啦，唔該。

民用級安全同國家級安全唔識分？

an機有平有貴。豐儉由人。

iphone只有貴，沒有平。

既然用家面對既係國家級。

為何仲要畀咁多錢買無安全效果既iphone？

an機用返民用級hacker已經破到
iphone機要動用到國家級力量至破解到

至少擋到民用級入侵
用 android 同唔著衫無咩分別

香港立米樓同名牌手袋夠唔值啦，你又唔問憑咩賣貴咁多？

根本好多嘢銷費者主道，有人買就得。當然你可以一直喊好貴唔L買。

fbi都破唔到既傳說

有行貨先同我講嘢

咪有師兄講過可能係冇sim lock 的問題
唔一定要破解左部機先拎到對話內容

買水貨

思覺脫：我哋而家面對嘅係國家級力量，既然民用級嘅裝備應付唔到啲槍槍炮炮，做咩仲要帶裝出去？

落到差佬/支那手無分別

有咩民用級入侵？

支那寶？QQ？微信？WE7？360衛士？

一係抽sim 卡第二部機睇，一係佢哋有hints 撞到password

Sim lock廢架。

差佬打電話叫電訊商unlock就得

我地從來都係面對國家級力量。

請ifanboy不要做鴕鳥。

不要以為iphone安全

password：黑警死全家

唔係，我爬返文先知Celebrite咁勁
要假設所有嘢都唔可靠

黃之鋒係頭號人物，政權一定會用盡方法去攞佢情報
佢應該講下已經做咗乜嘢措施，覺得自己衰乜嘢，等我哋知道政權破解手機上有幾多能耐

Lock sim同set雙重密碼

用3310
仲可以擋埋子彈

華強北撚有能力解鎖，不嬲洗機唔難解鎖難，如果無jb過，就只可以靠硬件硬解

支那肯定有方法hack, 呢d咪叫靜靜地贏囉

自己 google 下每隔幾個月 android 出現嘅安全問題幾嚴重

當你唔見咗電話嘅時候就會明白an同ios嘅分別

有裝點都好過無裝

真係戇居
Iphone係安全好多
但唔代表人地破解唔到

你想部手機安全系統係紙做定鐵做咁解

而家係鐵做定鋼做。

係差佬面前都系大堪一擊

你肯定佢係佢老豆親生既？

係不堪一擊

同埋而家好似得 a12 + iOS 12.4 以下至破到

中共劇本咪係囉，但而家都接近全民醒覺，美國正式插手

而家除咗班狗同法律手段，仲可以有咩方法平息？

知名5毛都咁多人認真回

單用狗加紅官已經可以平息，你睇下出面……幾平靜

正吓視聽都好，唔係好多人都以為鷹派都係痴線佬戰爭狂

樓主講出真相。連登仔不願面對。

A13同ios13個堆佢爆到先講 再者呢單野係直接破iPhone定攞sim裝其他機攞資料根本就未知

其實要唔要推俾Apple知 想知佢哋有咩睇法有咩想講

open source 易啲破解

不評論個別事件

企業有責任符合當地法規

多機登入漏洞？？

等高手答

佢大陸仔，擺到明係五毛重識條撚咩

blackberry用到Tg未？

咁講下邊部好同較安全先

有新機出？

咖哩味大便、大便味咖哩

質地差唔多，不過一個就扮上菜賣成皮。

咁邊個係大便味咖哩，相對較安全先？